[
    {
        "randomId": 621
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera icyo utazi utabonye",
            "option_1": "Umusazi",
            "option_2": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_3": "Innyo y'ihene",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Ubuto bwa so na nyoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ibidatemeka",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Amazi",
            "correct_answer": "Amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inkoni yanjye nyibyaza amazi, nashaka nkyibyaza amabuye",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Innyo y'ihene",
            "option_4": "Agacaca",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza mu mishito igataha mu mishito",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Uruhara",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karatembashyashya",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Intoki ku biganza",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Fata rutendera ntagwe mu mazi",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Umurozi",
            "correct_answer": "Amabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Gahanitse ari keza",
            "option_1": "Icyumweru",
            "option_2": "Umwana w'umwami",
            "option_3": "Amatwi",
            "option_4": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "correct_answer": "Inyegamo y'umusore warongoye"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inkera y' I Busasamana bayirara ku manywa",
            "option_1": "Inyamunyo",
            "option_2": "Isoko",
            "option_3": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_4": "Ipikipiki",
            "correct_answer": "Isoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abambari ba Ruhinda bambariye inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_2": "Inuma ku rukoma",
            "option_3": "Umubagazi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hakurya ni umukoki, hakuno ni umukoki",
            "option_1": "Amabere",
            "option_2": "Ibinono by'inka",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Ikibuno"
        }
    }
]